求應急電源教學

1太陽能接充電池

2充電池轉220交流

姐係我想識

逆流器
可調開關電源升降壓
要220v用到果種
1500W

上網睇得偉 移動電站可以去到1800W
但唔識整太陽能充電，同埋運唔運得到香港

同求